未訓 秒回

未訓 秒回 咩都答 入黎傾吓計

忽然間好掛住ex 好想喊

分左手好耐？

3個月

耐既就慢慢放低啦 你個心係人地到 但人地個心係第二個到

因咩事

我地之間有好多問題
但導火線係佢同女仔曖昩 之後比我周到 同我講分手

成件事錯晒 男方做錯但係係佢提出分手 呢啲人唔值得留戀 香港地大把好男仔 下個會更好 放手啦

我都知道 我都唔係執著d咩
只係回憶有時話黎就黎 忽然間好掛住佢

3個月正常既仲掛住 但過多排就會知你自己係幾咁傻

到底要幾耐先會冇呢種感覺
次次都係突然間好鬼掛住佢，要走上黎叫春